有冇brother有嚴重鼻敏感&睡眠窒息？？？？？？？？？？？？？？？？？？

樓主個樣

諗起呢條柒菇碌夜晚訓覺扯行鼻鼾個樣就想作嘔

係

呀b有無睇e生